【有片】香港警察掟汽油彈

自編自導自演